今次應該都二百萬人以上出嚟

但係我發現光復香港 時代革命做口號冇乜反應
多數係後生仔一齊嗌 中年老年人冇乜點嗌
反而香港人加油同五大訴求都好多人嗌
點解